美國選舉固然重要 但香港咁近我哋嘅事 都要關注

一年啦 唔知你係天上睇唔睇到 堅持緊嘅手足 仲努力緊

醫管局證實，今早8時08分，周梓樂搶救無效身亡。據悉，周梓樂是心臟停頓死亡，無須做腦死亡測試。

一個都唔可以忘記

雖然無力感好大 唔知可以做到啲咩 還你公義 但大家都會盡力去做

推

11月16號死因庭開審周梓樂案

推周梓樂 我哋一定會幫你追究到底

要俾更加多人去撐場

自己人都咁快忘記 點叫人去關注香港發生緊嘅事

周梓樂 我哋香港人以你為榮

唔可以習慣

周梓樂 我哋以你為榮

一個都不能忘記

我哋一定會還返個公道俾你

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

一日手足 一世手足